男仔同女仔嘅感情會唔一樣？

有句說話
男仔愛女仔係由100到0
女仔愛男仔係由0到100
你地覺得係咪咁？

其實兩邊都會遞減
應該

但係我同我男朋友拍拖兩年半

我越嚟越愛佢

但係已經分咗手😭

應該其實話一開始兩邊都會增加
而去到咁上下位就會跌返
之後大家就要更加努力維繫感情

臨到分手嗰陣時
佢同我講 原來呢句說話真係真
佢話佢對我嘅愛已經越來越少

其實係睇人 無話男就一定咁 女就一定咁

On9 大把女仔派帽啦 大把女移情別戀啦 成日都見有女開post 話無左感覺

公道講句 根本男女都會經歷 熱戀 穩定 變淡講到女仔一定係0到100咁

問題係變淡之後有無做野去維繫 有就可以長久 無就分手

都係😂有啲女仔都花心下

係佢對愛的需求唔同左，而你提供唔到俾佢。
累積的愛就會遞減。

明白！
或者係我之前做得唔好

見到就100，見唔到就0

啱 有時唔見面好容易就會嘈交
一見面就乜事都冇